喇沙仔的健康人生

Slut

今次事件反映家長灌輸咩思想，仔女就有咩價值觀，即係喇沙名校+識樂器=優秀，

所以話咁多港女長大後咁勢利，好大程度因為咁。

我未click 入去都已經記得
大家好，我係喇沙小學嘅抽水機

條喇沙仔只係蠢在將條片流咗出嚟，我相信好多男仔都係咁，唔關邊間學校事

話估到係抽水機。抽水機應該係佢師兄

抽水機有冇扑過嘢

佢似比人扑

清朝人

笑撚死，依家抽水機幾多歲?

段片2010年，當時約小六11歲到。如果抽水機未死，家下應該21歲。

好有父幹
應該兩層樓收緊租